其實班高官咁無恥，根本你哋做任何不合作運動都會無視

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件
美限港2020年普選立會

//美國跨黨派國會議員本月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首，法案如獲通過，港府若不作回應，勢影響《香港政策法》，最嚴重可換來美方制裁，變相迫令港府重啟政改。//

唯一出路就係推動《香港人權和民主法案》，黎緊G20一定要把握機會推上國際層面，懲罰班狗官。

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

推!

兩樣都要做

咁國際繼續持觀望態度點算？

反抗同不合作係為咗俾美國有口實

pish

6月26 endgame

椰子你而家仲咁勇？

開post鳩up有幾勇？